「唔洗番工都有糧出」Fresh Grad小心求職陷阱

七警加油

七警無錯

筍工

食屎

Push

Fresh Grad?

十年前fresh grad

差唔多大

Why

屌

屌乜撚

加你老母

七警

爭一萬 爭一萬 就支爆

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳一萬！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

Done

極醜惡